一人一個做完 令你會好開心既活動

最近好頹
想集結一下所有連登仔平時做咩係最易得到快樂既活動

唔好同我講打飛機

打j

扑野

做愛

玩鐘意既樂器，彈鐘意既歌

或者約班friend出黎踢衛生波

唱k行山

個個post都見到閣下

跳開心舞

69

幫人打j

食 瞓 屙

游水，游完好舒服

但諗起游水正常都一個游就好似仲寂莫孤獨咁

仲有無其他選擇

玩狗仔

打到個醞釀咗好耐嘅乞痴

同啱傾嘅人傾兩個鐘計

唔會，潛左落水邊個得閒睇你
有d活動係要自己做先開心

士氣高漲時真的會想幫自己留倩影

同鍾意既人出街

行山

屙左一大篤宿左幾日既便 覺得世界完滿了

曬太陽

跑 聽住歌無目的咁跑